香港寬頻5月到期 請出招！！

本身用緊極速皇100mb上網，今年5月到期。Sale打電話嚟傾續約話價錢照舊$158一個月，想睇下各位巴絲打有冇咩更平既offer，益番自己人都好過益出面

利申 :
1.主要想續番香港寬頻，唔想轉公司
2.主要上網plan，唔駛包家居電話

請留tg出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費